全港警察係咪去哂金鐘？打999報警，成9個字都無警察黎。。。

樓下果家人嘈到拆天，好似發生家暴

再打，同999中心講，你已經超時，投訴警犬科見

好唔好自己落去拍門睇睇？

其他17區警力薄弱？

全香港係咪得3萬警察？

深水埗好多電話卡，十幾廿蚊張